[神的考驗]啲斷手/癱瘓嘅人可以點祈禱？

在心中

哇突破盲點啊

落地獄啦

會長

揾手天使代替佢另一隻手